\section{Windows Phone client}

Projekt został wykonany w środowisku Microsoft Visual Studio z wykorzystaniem emulatora Windows Phone Emulator 7.1.


W aplikacji do przechowywania danych lokalnych wykorzystano mechanizm Isolated Storage. W przestrzeni tej zapisywany jest egzemplarz klasy, który miał przechowywać aktualne dane pomiarowe przychodzące z serwera, zawierające dane na temat pomiarów i konfiguracji urządzenia pomiarowego, a także przechowywać dane na temat nowej konfiguracji ustawionej przez użytkownika.

Aplikacja w obecnej wersji wyświetla dane testowe zapisane w egzemplarzu klasy, służącej do przechowywania danych pomiarowych.


\begin{figure}[h]
	\caption{Uruchomienie aplikacji MMS}
	\label{fig:win_phone_img_1}
	\centering
	 	\includegraphics[scale = 0.5]{img/win_phone/img1.png}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
	\caption{Odświeżenie listy dostępnych urządzeń}
	\label{fig:win_phone_img_2}
	\centering
	 	\includegraphics[scale = 0.5]{img/win_phone/img2.png}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
	\caption{Wybór dostępnego urządzenia pomiarowego}
	\label{fig:win_phone_img_3}
	\centering
	 	\includegraphics[scale = 0.5]{img/win_phone/img3.png}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
	\caption{Widok strony z parametrami pomiaru dla urządzenia Simens C234}
	\label{fig:win_phone_img_4}
	\centering
	 	\includegraphics[scale = 0.5]{img/win_phone/img4.png}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
	\caption{Przycisk start powoduje wyświetlenie wartości zmierzonych przez urządzenie, oraz wyświetlenie aktualnej konfiguracji urządzenia pomiarowego}
	\label{fig:win_phone_img_5}
	\centering
	 	\includegraphics[scale = 0.5]{img/win_phone/img5.png}
\end{figure}

